今次機會真係好難得

如果仲諗住hea下hea下
10 11點先出黎 人都走晒啦
你良心過唔過意得去

推